啱啱落街買早餐

買左兩份 見到d毒撚流露出哀怨既眼神笑撚死

但我食唔哂

唔撚洗訓？

咁早起身？

slp is for the week